香港的2021年1月1日是中國的2020年13月1日。

中國會在2020年幾月武統台灣？